# Ejercicio 1

Aplica al `index.html` un diseño similar al de las imagenes que acompañan a este documento sin modificar el html. 

Todos los colores han de ser aplicados mediante el uso de variables personalizadas que han de ser declaradas en el elemento raíz (etiqueta `<html>`).

Posteriormente importa la tipografía que más te guste de Google Fonts y aplica los siguientes
grosores:

- Todos los párrafos y elementos `<li>` que se encuentren dentro de una sección han de tener un grosor de 300.

- Todos los `<h2>` han de tener un grosor de 400.

- El elemento `<h1>` ha de tener un grosor de 500.

- Todos los enlaces han de tener un grosor de 400 y estar en cursiva.

Dado que apenas hemos hablado de los márgenes y los paddings en clase no es necesario que lo pongas en práctica. No importa que el diseño no quede exactamente igual que en las imágenes, pero si te animas a intentarlo adelante. A priori no es necesario agregar ningún padding, solo márgenes.

![Diseño página - Parte 1](./pics/example-1.png)

![Diseño página - Parte 2](./pics/example-2.png)

P.D: no dudes en apoyarte del navegador para solventar cualquier duda si es necesario. Aprender a buscar información forma parte del día a día de un programador.